睇完道歉文好想喊, 有無人已經原諒左黃心穎?

人誰無錯,
一個女仔做左柒事, 無metoo, 無賴飲醉酒, 勇於承認過錯
值得原諒

無

見到你地係咁抽心穎水
我真係越諗越撚灰
根本唔知一個藝人努力10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三你有無做過錯事先
一失手出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

我已經原諒左佢了
希望佢再接再厲，爆多啲料出黎

佢對我做返的士d動作就原諒佢

臭閪

痴撚線 關你班撚屌咩事 談何原諒
成班都傻傻哋

又典線

中立講句，心穎係好女仔黎既

距認距係臭雞我就原諒距

你幫我出次火咪原諒佢囉

屌打錯, 係佢

屌

唔好推

我覺得佢好正

一直冇怪過佢

我幫你

sp唔等於雞

身體自主

典線求IG

On9
你試下個老公俾條女咁胸壓 點原諒呀

咁關你地班八婆咩事?

你身世人做所有野都無影響其他人咩?
道左歉仲想點?

身同感受？

好彩無like到個po

定係你感同身受先咁嬲呀
人地4個人既事你咁燥做乜

做錯事道歉係基本，
佢最應該向馬國明道歉。

馬明都話回應左叫大家比空間佢同心穎la

唔明班八婆咁八掛做乜

點解馬明會排喺家人後面

未至於好差

屋企人一定最重要

明知人地有老公 都無問題？點可以原諒 仲要公眾人物

明知人地有老公?

原咩諒 關我地撚事咩 根本全部都係外人

反正有花生咪食囉

話佢有問題果d一定係葡萄能
唔抵得牙穎有姿色

老婆

屌你咩

樓主IG

道歉時露出是常識吧。。。

樓主做fd ok？

食花生討論下ok

但講到好似佢有份咁真係

心穎ABC 性格係open少少
真係錯左都有認, 已經好勇敢

搞散人地頭家，貼編小學作文出黎俾人睇下，過一排又無事出返黎撈啦

年輕真好，可以任性，四處破壞唔洗負責任

比個機會黎啦樓主

唔知點面對家人、馬明、朋友、公司、同事
Sammi呢？？

「朋友」

嘔心

我睇到咸左
求下大家原諒佢😭

馬明都回應左, 咁仲關你班八婆咩事

而在下午5時11分左右，馬國明終於現身，他透露自己知道事情後很快已經沒有嬲，而且很快變成擔心，他擔心任何一個傷害。他說代表心穎說，她知道自己做錯了，而且已經在IG發表想講的話，但因公司擔心她情緒不穩，怕她講錯說話，故此未有現身。而馬國明更提到，請傳媒不要再追訪其家人，擔心父母會受驚嚇，而他亦不會就家人的說話發表任何回應。馬國明又指整件事，大家都沒有資格發言，除了許志安的太太鄭秀文。馬國明最後重申，希望事件不要再發酵，令更多人受傷害，亦着外界不用擔心他，他會專心拍戲和工作。面對記者提問，包括他與黃心穎的關係有無變，他都沒有回答，臨走前他雙手合十表示：「我冇咩講㗎喇，多謝關心，多謝大家關心。」

唔喇我好忙

哪一點覺得我有嬲？
你還好嗎？

俾我fol你ig我原諒佢

原佢老母諒 食屎啦條臭雞
得罪講句 佢咁嘅賓樣食到馬明佢三生有幸啦
仲出去食埋啲過氣廢中老男人
打得嗰165粒字打算潛幾年再出嚟撈啊？
含撚啦八婆 我唔會比佢咁做
傷害咗兩個人 佢地嘅家人 仲有fans
你以為打嗰百幾粒字就過到骨
我地連登仔女實同你玩大佢

禾刀咸左

樓主我識你

你有
如果唔係唔會質疑我

咁大獲

dm 講

字數=誠意?
依家考DSE 呀?

收皮啦 佢有得唔認錯咩？係知錯就唔會咁做啦 唔係覺得佢地咁樣係第一次啊

好難同一啲咁敏感仲要偏激既人傾落去

完

洗撚你原諒

心穎bb最錯就係姣個大佢21年

搵都搵件小鮮肉啦

好啦 聽日再問過你啦

可以詳細解釋翻老鼠安有乜值得食咁就算啦

唔等於啊 不過馬明都有出嚟回應
佢做縮頭烏龜 咁叫有誠意啊？

你有無做錯過事先?

唔係第一次? 有無實質證據? source?

Ig name

雖然我都好憎條八婆
但講真，其實佢無對我地唔住
我地無資格講原唔原諒
得馬明 sammi 同佢家人先有資格

係同姜b同台就食左狗世啦

馬明要返工比人捉到先當面回應ja

洗唔洗打比你回應先叫有誠意

唔通你都係雞？ 有夫之婦都特登痴埋去 咁都可以原諒 無法無天 有第一次就有第二次 sammi抑鬱復發既話點算？

馬明已經原諒佢
局外人係到講是講非

成熟, 有魅力, 唱歌好聽

但佢一早有家室, 的確係唔應該
有道歉算係咁

叫姣雞穎食屎啦，ig道歉縮頭烏龜

open左少少走去搞人老公 明既

專登癡去老鼠安到 又同sammi懶熟一齊做gym 咁撚虛偽嘅女人 等樓主嚟原諒啦

做男人做到佢咁真係好能廢

官腔文，完全無感覺
佢最主要道歉既對像唔係公眾，而應該係對馬明對Sammi（當面而唔係打篇文就算）
不過尼D新聞過一排就無左件事，樓主唔洗咁擔心

無法無天?
你用咩去秤佢有幾錯呀
以你標準你報警拉佢坐監好無?
你肯定你成世人無大錯過?

做人處事ge道德觀問題
大家係睇唔過眼屌柒佢地
由其是公眾人物 點會唔關大家事

再者 道左歉就一定要接受佢道歉？
道歉有用咁殺人都得啦下話

醒未呀懵撚

咁點解佢係當事人唔洗回應？
定你覺得佢篇所謂道歉信可以滿足到全港市民
滿唔滿意我唔知啦 你咪繼續護你嗰雞穎bb主
不過大家滿唔滿意 睇負皮數都知啦

佢得罪咗你啲乜嘢

我都係咁覺得
已經原諒左 希望佢重新上路 雪二三個月就算

寬恕人哋嘅時候亦都希望人哋咁寬恕自己的
睇人仆街最唔開心

笑撚死 樓主話啲人係局外人 唔應該多作批評 但樓主你自己都係局外人 洗乜你原諒唔通你係四個人其中一個？

本身對佢家姐印象好好，而家妹妹影衰同連累家姐

eason都唱過la 無人之境

證明好多人都有錯過先有感受,
但唔係話錯一次就唔可以原諒

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名
驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛 這愛情無人性

sorry 冇 至少唔會搞人老公

絲打好索

點解要滿足你八掛慾望先
人地搵馬明道歉洗唔洗拍片你睇?

正負皮有j有乜用
cc台正評3000個去勇武, 最後咪得十幾個人去交信

呢位絲打理性

係人都會做錯

夜神好正

唔好推

大家小心tvb打手係度洗地，可以既話完全封鎖咗樓主，以免比呢d打手歪理塗毒

結論：樓主係打手 可以不必理會 可能佢自己都係呢啲西女人 大家小心樓主

原本我都有好似你地咁嬲

但諗諗下人地關我地咩事, 咪原諒

有乜問題?

馬明今鋪都係靠佢上位姐

開呢個post都on9, 佢又唔係對我唔住，原咩諒佢。但我肯定無人會娶呢d明知會出去偷食又假嘅女人囉

收皮啦打手

我欣賞你既思路

剩係滿足我一個 你都幾撚好笑
睇下呢個po 出面有幾多人屌緊條臭雞咪知滿唔滿足到大家囉 原來要死出嚟佢道歉叫八掛？宜家係佢做錯事喎
吓 大家都係想要個交代炸喎 你瞓撚醒未啊
係冇用 你出po都冇用 都冇人睇
我係你呢 出去舉牌寫住我原諒心穎
咁就有用啦 好過上網做佢打手啦
收咗幾多錢啊

啱呀 口口聲聲話人地係局外人 咁關樓主乜撚野事 樓主唔係局外人？？？？

駁唔到=打手

唔支持勇武=五毛

佢都自爆左有埋相 推爆佢

雖然我只係食花生，原唔原諒應該係sammi馬明講唔關我事
不過睇完篇文
一見到無同sammi道歉
我就喊到壞左了
靈魂都喊埋出黎

一單還一單, 唔好亂黎

tvb d打手都算局內人既，唔洗地就冇糧出

總結：樓主同雞穎一樣都係雞

唔係駁唔到 你想駁咪駁咯
佢作為一個公眾人物 一舉一動都預左會俾人有所批評 呢個係佢應該接受個後果黎 仲有乜野叫原諒佢 請問樓豬你關事？？？？要你原諒黎拖柒？純粹笑9你係打手炸 on9樓主就話人地駁唔到

做咩自爆

又要威又要帶頭盔

咪就係 感同身受

冇呀抵撚佢死呀！

見到佢終於仆街我好撚心涼呀！

臭雞祝佢爛閪爛lin爛子宮呀！

好行唔送

搞人老公 自己又有男朋友 又幾好呢

樓主係打手此帖已完

你係咪鍾意敏敏架 如果敏敏咁對張狗 你都唔同意la

敏敏一定唔會

一單還一單, 今次係我個人感受

道左歉，唔洗接受懲罰嘅？ po張相就想人原諒？

佢真係夠膽講人地metoo佢
全港見到佢都打佢一鑊先啦
係都老鼠安被人metoo啦

你想罰咩先

你寬恕人我都仲理解
但講到希望人地之後寬恕自己會唔會諗太多
衰啲講句衰啲咁嘅嘢
當事人成世唔原諒你都冇得怨喇
唔通唔原諒你就話人小器咩
我建議你希望自己成世唔會衰呢味嘢會實際啲

原諒唔係我地講 係sammi先有資格講

你係咪on9

樓主自己都係呢種人
如果唔係點會講出原諒賓穎

其實都冇咩原唔原諒
都唔撚關我事

臭

樓主

知錯能改，善莫大焉

馬明都放得低
點解大家仲未可以放低

轉左相la

賓穎又有無respect過人哋老婆？？

臭西好難原諒sorry

你喊嚟把撚咩屌你老母

認自己係臭雞同隱退娛樂圈起碼幾年

已破壞人家庭...

如果佢去日本發展我好支持佢

我比較care 最後一句：「對不起大家」

根據wiki, 引號（“” ‘’ 「」 『』，英文：quotation mark），標示參照、着重、特別用意的符號。

咁佢「」呢個標點符號是否有特別意思
成篇都係自己獨白，個開閂引號根本係多9餘
除非....

喊了

本身馬明都幫佢講好說話 本來都唔會再討論邊個錯

但作為馬明fans 正路黎講 見到呢啲post 真係會想屌7 你呢個樓主

ig呢

收皮啦，根本偷食嗰下已經代表佢放棄咗段關係，食完講句知錯就想無事?想玩不嬲無問題，問題出在雙方都有段穩定關係嘅前提下玩，唔尊重感情嘅點解要尊重佢地

eason都唱過兩首la
證明禁忌係有值得反思既地方

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

我 無名份送給你 委身於災難現場 誰沒有準備
即使再過萬萬年 還是說對不起
這一雙手始終會 放下你
你知不知你是 禁忌

一路以為樓主係巴

tbb post再見

ABC識打中文算係咁

咁好，祝佢遲啲遇到啦

如果你係心穎朋友 就唔好再講啦 由得件事淡 唔好再發酵落去

有曬片可以點metoo?

冇話原唔原諒亦都唔係由我地來講原唔原諒 成件事最大傷害系馬明同Sammi,原唔原諒由佢地講佢地先至係受害者,被自己鍾意嘅人背叛個感覺一定唔好受，有份一齊背叛嘅人仲要係自己好朋友，一齊做gym，佢仲要有抑鬱症，萬一有啲咩事出咗啲咩事，你覺得黃心穎可以負擔得起嗎？咁大個人做錯野就應該要行返出嚟負責，唔係諗住ig post一段小學生中學生識得打既道歉文就可以得到人地原諒 最令人想喊係馬明發生咁多事仲要係鏡頭面前支持一個背叛自己嘅人，你呢種女人見得多，無撚腦

冇

關我撚事，有乜原唔原諒，你以為自己係其中一個當事人？

囉去浸豬籠啦 仆街

岩 依家最慘個個是Sammi

都岩既

希望大家唔好再推

好多打手係度撲火

做明星係緊張自己努力10幾年嘅星途的話，就唔好做衰嘢啦，佢要觀眾尊重，不如佢先尊重吓自己先，抽水行為出喺其他人把口同手，無得阻止，唯有光明正大，行得正企得正咪無人講你囉

道歉時要露出胸部是常識吧

有血性的表現
道歉一流、二奶穎表現，絕對對得起半夜捱夜的花生友，全面認錯，感性澎湃，爽啊
已喊左，感動過捱夜睇死獌狗慘被中出

我射精夜神

原來雞穎請返嚟嘅打手係咁嘅質素

ok

除左佢地，根本無人關事。
人地食花生又關你事咩。
洗乜要你出黎護航

輪到sammi出嚟講兩句

臭雞打手死全家

算吧啦打手，賓穎做埋呢啲野，大把人等住當面屌到佢仆街

佢做雞最努力 我睇得出

波台狗

樓主想上熱門咪岀聲囉

有冇唸過安心都係因為藝人，所以被迫道歉
兩年，比人爆大獲 通哂天先話有歉意

關你9事咩
你有你原諒、我有我吾原諒
我地無立場話吾原諒，你夠無立場叫我原諒lor
你個道德低地做乜要我係高地走落黎姐

吾乜牙你又

唔啦我好忙

唔好再推

你意思如果你男人俾其他女人扑完道個歉你就ok?

咩叫尊重、respect?

佢知？

起？誤？

原諒狐狸精，只會讓更多港女變成狐狸精

好似字體問題?
我用倉頡打唔到佢果2隻字

所以好女仔做狐狸精，是可以原諒的？

樓主 比一個鐘你估我邊個同dm我

唔係爆你大獲

Hints:中同 坐過你後兩個位

唔估啦訓覺!

佢自己都冇尊重自己在先

樓主有三隻眼

走啦。香討岩你

講親呢d垃圾歪理都覺得9成係波台賤畜講
一篤你名真係不負我所望

如果佢今晚返去破馬明處就原諒佢啦，之前馬明都唔知有無得搾波

唔估？ 唔驚我爆你中學d柒事？

唔洗你估啦 已dm你 做次愛算好無？#wet#do

乜原來你都有上LIHKG wts講

原乜呀你又

屌柒你呀，又係度呃負評

咁係咪即係無論做錯咩，只要後道歉得好就可以當無野重新黎過？咩叫負責任呢？

咸左
吾反了😭

佢唔識尊重自己 尊重馬明 尊重人哋老婆 尊重自己屋企人 咁點解我哋要尊重佢？

已完諒, 佢都唔想, 人人都有性慾, 安仔都係出於好心

算啦
佢鬼妹仔黎
呢D野外國好平常

人盡可夫
痴埋男方老婆到 扮fd
賤格
無可能原諒

#雞 #臭閪 #嘔心

Sammi因為佢可能再度抑鬱

如果所有事道個歉就有用
咁世界上要警察黎做咩？

落地獄啦8婆!!

利申:Sammi Fans

一見到就即刻report咗
道歉都唔露面，一啲誠意都無，扮咩可憐

好啦，比我屌一次就原諒你啦

睇黎樓主搵到姊妹
狐狸精不打狐狸精

咁耐都未有樓豬ig

已經原諒左

樓主牛肺閪
利申 奶過

其實佢都冇叫你原諒啦
發文只係叫個交待啫

樓主好憎賓妹咩開啲咁既po

原諒了

一句‘人誰無錯’就大晒？
一句‘對唔住’就彌補到受害人既精神損失？
係social media上扮晒朋友，背後搞埋晒小動作
未免太兒戲喇掛
尊重？咁大個人做野唔諗後果，值得乜嘢尊重？
尊重唔係必然既而係要爭取番黎

你話唔關我地外人事，此話簡直荒謬啦
做得明星，公眾人物，擁有人氣，fans既同時都必需要承擔一個公眾人物既責任。

樓主沖出黎柒之前諗下前因後果，唔好顛倒是非啦

有啲嘢做咗就係做咗。。
就算佢點道歉
都磨滅唔到Sammi同馬明所受到嘅傷害

中立講句，你咁講會唔會有少少侮辱左個好字 會唔會對真係好既女仔有少少唔公平

公眾人物犯錯受返輿論壓力
都唔係淨係對黃心穎係咁
只係佢想再受人喜愛基本上係無咩可能

另外就
有邊個藝人唔係捱出嚟
有邊個人成功無吃過苦
唔洗講到佢需要特別體諒
認錯係應份 唔洗喊喎樓主

佢應該會答你 都道咗歉啦仲想點
道歉一定要接受 唔可以介意
啲人都好惡下

冇乜太大感覺，人地感情事

好多人道德撚上身，為左八卦新聞喊

Ig冇得dislike

呢種女 我屌

如果發生係大陸？
狐狸精會比人剝晒衫褲周街比人打！

失手？你做開勾人老公？
依家講緊唔係職業水準失手、拍據演技差
講緊你個行為係所有人一世都唔應該做嘅事
好意思講respect？走咪走囉你
關我撚事

個額好高，清朝人

Ching呢個po好能屈g

樓主現實係女嘅話
一定偷食完諗住是但道個歉就以為無事

樓主好靚 可唔可以識你

留意到樓主開po撚真心膠

用ig post道歉咁誠意拳拳
出尼扮喊扮後悔都費事
到最後一刻都係想要post相攞like
真係無得頂啊依條女！

g持樓主
g持牙泳

D新會然多到

樓主同心穎一齊主動撩我
好無

做錯野梗係要認啦你老母教你做錯野唔認？認就叫勇敢？

論姣仔我地賓穎比sammi更穩定 更年輕 胸壓技巧更趨成熟

Sp係免費雞 衰過做雞

其實我好撚嬲，嬲係因為點解唔係車上做多，等我地睇多d，例如對埋隻手入去上下上下咁郁，連呢d都唔做叫我地點入戲

最重要係佢同人地老婆係朋友，老鼠又同馬明係朋友，大家都係朋友好似拍戲咁

推

人誰無錯,
一個女仔做左柒事, 值得原諒

推到大家肯原諒佢為止

樓主仲靚過賓穎

其實好似係 有冇ig

問心 好撚小事

爆其他同類出黎咪原諒佢

樓主幾靚女

好似幾正

比我就玉石俱焚
一次過爆晒比邊個人夫有路

0分重作

山已檢舉

夜神妹

我自己既經歷都同心穎好似

好明白想比人原諒既感受

唔好唔推

樓豬個腦裝屎

問題係，佢有得唔認咩？道歉只係門面上交代下，博下你呢種弱智既同情同支持囉。無比人影到，佢會出黎認錯咩？咪繼續同隻老鼠玩地下情過下癮，話知你呀

唔好再推啦

dllm食屎啦你

你係黃心穎本人？

就係有你呢啲以為講句sorry大哂既人，先會有咁多受害者
第時你老公出軌同你講sorry 你記得原諒佢

講真 連登班毒撚點會明我地啲女人諗咩

樓主激將法，我十分欣賞

Hana嚟

明明唔關 d 花生友事都道歉
心穎 BB 真係好女仔嚟

原來樓主真係絲打黎
等我仲成日以為你扮女人

點解仲未有人起樓主ig

唔好咁無品啦

通常係無波的女人特別介意

小朋友
大人世界唔係咁㗎
只要有利益什麼都是朋友
凡事都要包容同埋忍耐 香港人就係咁㗎啦

樓主bb咁快就出呢啲po，擺明想畀大眾群起抽插，樓主bb係被虐狂

捉佢入恐懼鬥室先啦

學周慧敏同馬明結婚

一早已經原諒左佢
尋晚用佢黎打J好舒服
試問咁仲點嬲得起

佢做我sp就原諒佢

真假難分

道歉有用咩
冇事嗰陣時成日扮撚晒野
你同馬明一齊執到啦
好搞唔搞搞個呀伯
鄭秀文有抑鬱㗎，爆左單咁嘅嘢出嚟都唔知會點
好心你啦30歲，仲諗住自己好靚女大把人溝
好啦唔撚洗啦！都知你咩料啦
自己過世啦！八婆
玩鳩我男神，仆街啦你

你都on9 快撚d離開連登

人誰無過？但「明知故犯」同「無心之失」有好大分別，我地局外人講咩原唔原諒啫，但經過呢件事，又一次令我對：香港女仔好過大陸女仔呢個論點加深否定

你唔好講咩藝人，而家係個人問題。一個人活咗30年，成咗年12年，做啲咁嘅嘢，唔值得尊重

失手....? 你當呢樣嘢係技能嚟？咁講你都唔方好人，似係想幫同樣失手嘅人

原乜撚諒
佢係因為單野通哂天先道歉姐
如果冇人踢爆 佢地會出黎自首？
咪又係女照溝 舞照跳

乜原來道歉淨係ig 出篇就以為過到骨？

打幾粒字都用成晚
安仔幾粒鐘開埋記招喇

佢覺得自己連天后個老公都上到！心入面已經開心到喊啦！道句歉，easy job la

無 好簡單 矛頭指曬落老鼠 簡直不能就咁算

我都好認同啊！

我就去唔到樓主哩啲級數啦⋯⋯咁識包容咁識包裝

潮文嚟...

明明係波台經典文獻改編
連登咁多 on9 真心膠

樓主上油頭豬閪係咪以為見到個ICON好醒

被我屌一獲就原諒佢

距字都無人屌？距你老母臭西咩

有冇同我道歉？死臭雞

呢度冇人留你

原諒許志安都唔原諒黃心穎啦

屌那星做真心膠都唔緊要
典解貢能多傻閪連#1都quote

個撚個好似你咁撚得閒咩
距距距距就係你老母臭西

2500負皮
成班259
波台已死

子子
點解你靚女過我
公平咩

樓主自己成日岀軌

道歉時露出胸部是常識吧

唔係樓豬

我認同on9如你應該轉去其他forum

1. 賓同老鼠最大問題唔係失手俾人偷拍，係出軌
出軌唔只係華人社會不被接納，係而家全世界文明社會都不被接納，而家都係連登抽下水，都唔駛浸豬籠，仲想點！？

2. 賓喺tvb打造個公眾形象同真實落差咁大，電視入面純情大波乖寶寶兼溝埋tvb小毒男馬明，真實就閪㾗淫娃ABC，一遇人夫就食
老實講，睇片都知唔會係第一次啦，話唔係公廁都冇人信

如我愉快 完美狀態
才令你存敵意破壞

其實洗咩同公眾道歉

躝返5p啦 我屌你老母爛臭閪
咁撚大個人字都打唔好 唔撚屌鳩柒你屌邊撚個
捐返入你老母個閪窿啦 byebye啦傻閪

有冇人叫完雞比隻雞告強姦？

睇完佢道歉 忍唔住原諒左佢
我個人認為係安仔搞佢先

人地其實當打場友宜波，我地做乜咁緊張

好多小學雞入侵波台
打場友誼波都唔得

快撚啲收皮唔該

道歉有用仲要警察黎做咩？

係當事人想人原諒佢喎

我係第三千個負評

一個藝人私下做雞上位比人影到，一世係咁了

好撚多粗口好撚型呀
其實你唔撚鍾意咪自己捐返你老母個閪
我係鍾意距距距距距點撚樣呀

我唔撚知你係咪條臭閪 就算唔係佢都一定有mon post
你條臭閪以為係ig post 個道歉文就可以得到世人既原諒？
睇得出你篇文一啲誠意都無 你連對sammi 一句道歉說話都無啊
你洗乜同你屋企人道歉姐 有咩家教就有點樣既仔女 今獲真係要屌你老母
咪撚再出現係娛樂圈 tvb 同佢解約啦

冇 睇到佢而家咁樣好心涼

咁你又開post？

你地點樣先講得出同人地老公出軌嘅女仔係唔差同好女仔，不如你講下咩先係壞女仔，想見識下

知唔知有啲國家通姦係犯法，先唔講外國，就算香港冇，係全世界普遍嘅價值觀出軌都係錯